[有冇得諗？]要求釋放郭紹傑大遊行？？？？

愛支左膠本土焦土扮民獻世愛蝈...etc瀜和大集合！！！！

先去蛀港岸交部，邀請同行再上架佬領事館！！！！

係架佬領事館門外打邊爐